大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

大家今日一定要帶兩樣野！

長遮！
（或者行山杖，三腳架，之類）

哨子！
有咩事萬一落單，可以吹雞求救

麻煩睇一睇呢條30秒既片！

大家要保護身後既大肚婆，長者，小朋友！！！

我地退後一步，佢地就會被打到仆街！香港無警察架啦，香港人只能靠自己保護弱小！

光復香港！

時代革命！

Liberate Hong Kong!

Revolution of Our Times!

1.

2.

3.

1.

2.

3.

光復香港！！
時代革命！！

1.

2.

3.

推！！

push

推。。。。！！！！！！！！！

感謝幫推～！！！

繼續推～！

1.

2.

3.

繼續推！！！

無辦法，好驚大家空手出門！
1.

2.

3.

推

感謝幫推！！！！！！！！！！！

推～！！

推～！！！

推多一次！！！

推～！！！！

推一下～！

推～！

推～！！！！多d人睇到！

推吧～！

推！！！！

推！！

推.......

推！！！！！！

推！

光復香港！

時代革命！！！

感謝！！！！！！

單機推！

推！！！！！！！！！！！！！！！

望遠鏡需唔需要？

有用！！
可以偵察！

以武制暴

謝幫推！

謝巴打幫推！

推！推！！！！！！！

繼續。。。推！

求幫推！

保護小朋友

保護大肚婆

保護長者

幫推

感激！！！

謝巴打！！！！

感激巴打

擁抱你！感謝！

要先成功

又帶長予？

謝推！

推推推推

謝推！！！！

十月初五的月光

thx